世界上最恐怖嘅感覺！！！

就係小學家長日 坐係走廊等入課室見家長嗰陣

小學頭幾年家長日 等入去見班任嗰陣都淆到仆街
(重有啲急屎)
(又係冬天)
個屎眼差啲頂受唔住 啲屎以攻城門一般嘅撞擊

最後我嘅城門都有啲失守，jeeb咗幾滴屎水出嚟
坐住嗰條濕咗嘅底褲長家長
每一秒都係到挑戰緊自己嘅極限
見家長嘅不安+屎水底褲嘅挑釁
少一秒意志都頂受唔住

回程返屋企阿媽沿行我後面 不斷以為自己踏狗屎
(聞到狗屎味>停低check鞋底>睇唔到有狗屎>行幾步>聞到狗屎味)以上過程不斷重複係我地返屋企嘅路途

返到屋企 細佬同老豆係屋企
我第一時間衝去廁所 拿拿林除咗條吸咗屎水啲底褲出嚟 再放係污衣袋裡面 希望可以瞞天過海

最後就當然比阿媽人屎並獲 罰我一個禮拜唔準屙屎
好奇問阿媽點知係我瀨過屎 唔比係細佬㗎咩

佢答我：我生得你出 點會分唔出你陣屎味

母親何其偉大阿
連我嘅屎味都分得出 定係佢有超能力去分辨屎味

今日適逢母親節，不如向自己嘅母親表示愛意

唉，聽日要見家長
好撚驚
人地都係玩化學實驗 佢屈尻人整化武

唉唔講啦，下個都我啦。

Ok

哦

係寂寞呀！！

第一次鬼壓床先係最恐怖

人生第一次比鬼責嚇撚到

DSE考前同DSE放榜前

一個星期冇得屙屎真係完成到？